點開口叫女朋友扮吹氣公仔

好想女友扮吹氣公仔同我做
驚佢覺得我變態
唉

屌死魚

你試下扮先

好正 一邊奶一邊un

係咪我扮完就肯扮先

死變態

...點樣扮？

玩時間停止好過啦

叫吹氣公仔扮女朋友

咪扮我女友

。。。我都想

你女友=tan90°

殺左佢咪得

好想扑公仔吖

搵我？

扑人扮嘅公仔

叫雞

呢D條女就算肯玩, 都會忍唔住笑, 最後都係咁黎

係佢面前 仆吹氣公仔......
佢自然會跟住做 啲你喜歡既事.

係咪太認真?

算唔算戀屍

偷偷地吹氣入佢屎眼暗示佢

邊度有啲大針筒買

我份人好認真。